低調啲，七一要暗中行事，玩突襲

扯旗事關國體，佢地傾盡全力都唔會俾你地搞禍佢
我有預感佢地甚至會用反恐既級別去防守金紫荊

要一雪前恥，狠狠摑支共一巴既話，必須由而家開始做好準備

屌你我愛國愛港入去睇扯旗都唔得

如果要人多 好難低調 除非 1/7前一晚